VRChat有趣時刻

玩VRChat嘅時候見到啲有趣時刻想分享俾大家睇下
希望你地好好享受咁睇呢條片啦！

對準政權 遍地開花